喊能左！原來部分票站有紙張選票，聽日初選可以投熱血公民了！！！！！

去上面條link個地圖搵有設紙張選票嘅票站 去到唔使講啦 即刻問職員拎選票
跟住係選票上大大隻字寫你想投嘅嗰位熱氣公民侯選人名字

港島區：莊芷菌(莊子)，鄭鋪滿(四眼)
新界西：鄭松秦(秦搏)
新界東：黃逃健(健哥)

大家記住！
有熱血投熱血，冇熱血投本土！！！

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

我住九龍，係咪要寫汪洋達？

推初選先
不推移民post

我九東選民 聽日選票會寫大亨個名
希望皇上聽到我地意見會出山救港

唔好比PR公司spin走風向

9月會投謝偉俊，始終想揀返一個擁護基本法既人

俊哥都係好人 得佢一個肯幫鄧龍威

王頴思根本不會選 只靠一人名黃兆健

有靚女投靚女，冇靚女投熱狗

港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投

咁要投法子了，又靚女又大波又高

你住九龍邊有得投法子
投你條舊菜臭閪晴啦

講得好！

講得好！
講得好！
講得好！
講得好！
講得好！
講得好！
講得好！

d奶假架，我投真波法子好過

熱血公民
可以代表我
可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交
松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

住九龍投皇上仲好

呢個真👍

大亨

大享

有熱血投熱血，冇熱血留屋企！！！

JUL哥今晚食咩